中槍同學快d醒啊，我哋以後唔會笑你地係I大仔

我發現今個運動裡面ive 人比我想像中好勇敢！
完全改變晒我之前既i大仔

同學，希望你可以冇事！

push，除了毅進，全港同學都是手足家人大家齊上齊落